[J-POP]Mr.Children 討論區

唔知呢度有無同好

由tomorrow never know / innocent world個段時間開始聽，咁就聽左廿幾年

最近先開始聽，鍾意sign,hanabi
有咩好歌推介？

舊嘅atomic heart成隻碟

新嘅 supermarket fantasy 之後個D

中間個D唔知係咪櫻井個期嘅創作低潮，死氣沈沈咁

雖然唔係話太喜歡/了解呢隊野但係以前FLATMATE係咁播聽落又真係唔錯.

Live 演出仲正過 CD

原來開左個咁既post pish

痴線唔高汁既我覺得只有versus，隻隻歌都唔係幾留到印象。得love, my life 同 replay叫成日聽

我所講係03-07年個期，可能我個時無乜聽，而家聽番唔係覺得咁高汁。

呢五年最唔突出既album係home，但我個人都幾鍾意呢隻民謠式既album

Push